[考古?]仲有冇人玩緊just cause 3?

近排steam特價買左嚟玩,真係拎嚟一流
如果有online mode好似gta咁就正

無玩，不過係facebook見過有條片，好似係主角射咗舊炸彈係敵人身上，之後再引爆佢飛上天，幾爽下

上集已經夠痴線,夠手快可以搵槍射穿個氣罐再用條網纜連埋敵人等佢飛上天 點知今集仲痴線 真係好撚正